大隻定靚仔？

大隻但普通樣
靚仔但普通身型

大隻做sp
靚仔做男友

Gay

大隻唔代表好屌得

why not both

練大隻條jer會縮架講堅

睇黎都喺D瘦仔9up出黎自我安慰

做gym食藥會不舉架

林子善定何廣沛？
自己揀

靚仔可以練大隻，大隻仔可以整容變靚仔？

唔食藥有操腳可以屌到條女反艇

Hi

應該係咁:
大隻加高但普通樣
靚仔但普通身型
咁先有得比吓

十足D IPAD話胸大著衫唔好睇同會墮咁
好撚肉酸

高瘦靚女, 有用過大隻好多

靚仔

樣衰但大隻反而扣分

Agger

睇樣唔洗講

梗係Hayden bbg 啦

( Show Blocked User - 力威健身袋底健身 )

我
立即
屌你老母啊